有無木結他班推介

讀完書想學下樂器，有無地方介紹？

我係觀塘/屯門有教開，價錢唔貴
有興趣TG我

牛頭角區
有興趣可以tg我

Youtube:

fb page

ig:

學結他:

你想彈D咩